

 Dnes cestou na stretnutia som niekoľko krát míňala mega spermie, ktoré sa chystali voliť. Reklamný billboard SaS, „ budúce generácie volia SaS" Tú budúcu generáciu zobrazovali spermie. Možno v budúcom kole sa niektorá strana nechá inšpirovať nápadom, aby sa vyhol kopírovaniu a opičeniu sa, zobrazí tú budúcu generáciu pár sekúnd či minúť predtým, teda kým ešte nezačali svoje putovanie. Možno tie budúce generácie budú zobrazovať už len pohlavný orgán. 
  Mám rada netradičné aj nekonzervatívne nápady, dokonca si nahováram, že disponujem so štipkou zmyslu pre humor. Mám rada aj srandu. Ale ak sa snažím seba viac, tento nápad SaS so spermiami mi nepríde ani vtipný ani vhodný. Nejako mi uchádza, čo tým chceli vlastne povedať. Ako prvé mi napadlo, že voličov majú, no radšej pomlčím... 
  Nerobím si žiadne ilúzie, čo sa kultúry tohto národa týka. Ale, aby volič bol zobrazený ako spermia mi príde ako ďalší smutný krok. Niečo začo sa môžeme opäť  hanbiť... 
  Mimochodom pán Sulík, nie budúce generácie volia SaS, ale dnešná generácia. A ja sa ako spermia necítim. 

